發唔發覺而家啲中學生尤其係 Band 1越嚟越唔似樣?

不嬲啲band3學校多mk仔就眾所周知, 但係我呢排出街見到啲中一、中二嘅華仁仔著到成個倫敦金經紀佬咁
條友明明得過米四、米五， 已經著G2000shirt同尖頭皮鞋，仲要 gel行個頭， 帶埋啲濕鳩錶。

係我當年中一老土呀？
定係而家啲靚仔太早熟太貪靚

仲要見到同成班friend講普通話傾計
講埋啲乜嘢牛逼、操你媽、太屌啦

喺個時代進步得太快還是我思想太守舊 i

(冇圖)而家學生哥返學點解著到地產佬咁

你嗰個例子最少都起碼睇落去似高中生, 上個禮拜我見到嗰個毛都未生齊

Band 3 而家都好少MK仔，開始收啲少少智障嘅學生(真智力障礙，唔係講笑)

利申，上年Band3 畢業

父母開始有錢 外表要緊
d band3都係
中一二已經揸住部iphone8 孭住個Archaeopteryx22l 根本唔洗同屋企慳住洗
以前初中邊到會咁架

睇咩地區啫

除咗講普通話之外，我都同意
我當時因為跟風買左對3000蚊嘅oxford shoes，後來先知有班友竟然買對h&m 尖頭膠鞋扮潮